831就一定出去行街架啦，但夜晚就...

夜晚就大家識做，
唔好話set RB，你行出馬路耐左D都一定周你
港鐵又玩野既話，無巴士無地鐵成個港島淪為荒島一D都唔出奇
出埋緊急法做後著，人踩人都有份

為和理非著想又好
為901留力又好
聽日要接受事實，就係冇得同佢衝
唔想見到818成班手足返左屋企對住電視急住叫金鐘既手足快D走依個場面

聽日集齊人，下午黎個萬人空巷行街，一入夜希望大家忍一忍啖氣

不被捕、不被捕、不被捕

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

「終極絕招」全新連儂場2.0，藍絲廢老秒速變黃！！！！！！

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

求入來幫推
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

推

推爆佢

我都係主張聽日和平既,推

不被捕、不被捕、不被捕

6點前離場

乜你真係仲覺得乜都唔做都唔會被捕?

推
國會都未復會 點可以就咁嚟end game

香港人仲咁斯文有乜撚野用呀
-

0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

其實我想知前線巴打點睇

#anti chinazi

正確做法係遊行完，去自己區勇武

推 見到手足被捕我真係好心痛 大家聽日小心啲！不被捕

唔通知佢會亂拉人
就主動送個藉口俾佢放tg，放狗咬手足咩?

因為另一個選擇就係班和理非被嚇倒唔出黎
唔係仲衰咩

林鄭已經唔係對手，聽日有300萬人出黎佢都唔會有反應
聽日係要俾北京睇，俾全世界睇
我地香港就係唔會屈服於中共

最重要係，離十一越近，佢地就越急越易出錯
依一刻，耐性緊要過磚頭呀

但你開佢波又做到咩？
聽日唔好自己嚇走班和理非，向政府展示香港人無懼白色恐怖好過啦

不被捕

封狗鐵
封隧道
出水警
港獨
港島獨立

勇武唔使下下明刀明槍嘅

818 831 818 831 818 831 818 831

總之唔好再係無RB情況下同狗對峙

931 901

831

要留力賀國慶

——————————————————

[size=6]毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命[/size=6

夜晚和理非走哂真係唔好玩

咁大個仔都未睇過升旗禮

無不反對後聽日點都有藉口拉人，和唔和平對文宣同民意分別唔大，而且聽日無共識和理，我個人支持和平，但不反對勇武

保護和理非
不是最後—戰
明日只是重要－戰

agger
push

push

聽日開始張gif可唔可以變番普通版
唔想膠化左個行動

不送頭、不送頭、不送頭

夜晚返自己個區繼續

聽日衝係死梗，但又冇可冇衝突

到8月30號都仲有俾位人入撚
點呀 怕唔怕激嬲支共添呀

唉...心裡面好唔想有手足畀人打畀人拉
但其實聽日個個都知好難全日和理非
始終班狗玩到咁串

聽日和理非主場 入夜前閃 然後91機場壓測！

乜都唔做只會令更多前線被捕
一搜到gear 已經拉

完全理解
但民意唔係只係香港人既民意
而係全世界睇住我地一己之力對抗中共
要成功從來都唔能夠只靠香港
因為係香港有利益既除左中共仲有國際

勇武仲有成個九月
總好過聽日全世界睇住捉左拘留到十一月十二月上庭得不償失

請好好保護自己，跑要快，出手要準

推
不被捕

鬥長命

101再見

不被捕、不被捕、不被捕

鬥長命

唔好咁非黑則白啦

希望大家忍！

10月1都未到講Endgame
係時候發揮獅子山下既OT精神啦

不割蓆

推 和理優
如果聽日出事 基督教都未必再幫我地

做乜都得
但唔可以俾人拉到

五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

係
不割蓆
都不被捕

鬥長命

推 留力901

果d咁既RB有咩用?
黑警唔洗5秒就清完

唔好送頭

聽日點都要搞大佢
一定要逼正苦出緊急法一齊攬炒

聽日一定好多鬼，但唔好掛住捉鬼呀

831絕對唔係endgame，有排捱，各位切勿衝動

‼️[請幫手加入Twitter 戰線!!!]‼️
我哋香港發生嘅每一樣嘢都需要外國人支持
我哋每晚都要更多人手去推hashtag上treading
大家快啲入嚟幫手！
Twitter 谷：

入咗記得睇pinned message同入
共識台：

要做好基本私隱措施
因為有狗狗埋伏
We need you!!

其實一直都想問，國會有冇得提早復會㗎

應該話，我支持和平，但今次即使真係有手足選擇勇武我都唔會好似818咁屌佢哋

不被捕！！！

不被捕 不流血

一定要出

一定會有鬼叫人留守

同意, endgame係10月1號, 你班友比人拉左, 10月1號出唔到黎參加國慶值唔值?

大家留意一下，2020雙普選係美國香港民主及人權法案寫明的條文之一。
即係話美國（唔係香港）條deadline係：2020都仲未有雙普選的話，美國把制裁大刀就會砍向香港
所以831一定要出力爭取2020前落實雙普選!

聽日先算喇
都83日喇 落到場理論上都識分

留力機場春袋

等多幾日咋

agger

8月31 自由行

被禁也要出

下午三點見

認同
出就一定出
但可以唔留就唔留

入夜要轉埸

其實邊q個放風話聽日又end game又殺狗又決戰
91機場唔搞?9293罷課唔搞?10.1呢?

長期抗爭真係好辛苦
真係想快啲勝利

不流血不受傷不被捕
仲要咁天真???

次次都咁講，次次都有人留

勇武少一個就少一個，聽晚早啲番屋企，901再一齊出！愛你地

求求大家忍一忍，聽日唔係好時機

晚上早D回家。留番第2日去機場

我都好攰呀
嚟個攬攬先
但一定要頂住 條路好長
但一諗贏到就好開心

唔好散播恐慌！！！

其實大家可以咁諗

聽日就算唔會沖運動都唔會淨落嚟

你諗下10月1號定係831重要啲？

你都想睇到美國議會開會有啲咩發生

打交不了但係比佢拉我個人無咩所謂 我唔憂柴米咪做個政治犯囉

記住機場先春袋入面粒丸
人多先夠做嫁

聽日港島shopping，入夜就返屋企

Push

其實如果衝係衝乜 有乜目標 又圍狗屋啊？定守陣地？

銅鑼灣唔開鋪咪去其他區濕平
油尖旺都係主要商業區,仲要星期6

推呢個
唔想大家有事

無錯，唔好留港島就ok

班傻鳩真係以為自己係度玩白色恐怖
班後生就真係無人敢出去
啲狗真係智商無限低

屌咪撚戇鳩啦

行完街返屋企咁不如咪撚出嚟啦

又係度帶風向

仲要五百幾個like

就算聽日唔係最後一戰都起碼有最後一戰嘅心態去啦係咪呀

而家開個post同我講行完返屋企

唔該咪撚俾人帶風向

聽日唔係end game 呀手足們

不被捕、不被捕、

最好唔好衝
91仲有機場
92罷工
仲有成個9月等緊我地

各位萬事小心

我同意
大家要留返條命
十一要送大禮比中央

去LKF飲嘢好嗎？

AGREE

有冇巴打做過頭皮檢測？想預時間

聴日所有和理非坐在等人嚟拉

根本冇狗就會和平

推 唔好再留守啦

行完街入機場

平心
聽日就算出黎，都當你唔和平

不受傷 不被捕

推！

樓主講得好岩 要留力

Be water

不被捕、不流血

鬥長命

啱啱好八點鐘出個風向post

Popo真係多謝晒你地 乜都唔使做出個風向post搞掂

唔留守，和理非坐满香港島，等林病拉人

復會都唔會即時審議

日頭先掃稅務大樓

不要說end game
試著說重要一戰

估聽日黨鐵應該3聽前就封閘

強烈建議黨鐵全部線唔開唔好俾暴徒出街消費
支持黨鐵罷工

依家嘅吹風
差唔多了
唔即時審 都要更加堅持

北歐心科學唔係散水撚，但係是咪要多啲嘢參考吓…

平時和理非的立場新聞，鼓勵你衝，
連最阻人衝的張超雄也響應。
830無理地拘捕不同派別的反對派人士，
又用言語刺激說你「行街也犯法」。
不怕一萬，至怕萬一，似是請君入甕，誘捕勇武，泛民收網，既可滅政敵，又有光環，預備接下來的選舉。

記住我們暫時已夠彈藥，在美國復會前不需再犯險，要打，等美國通過法案後。這不是叫你無了期收手，不是叫你妥協，是擇日再打的戰略。第二次世界大戰，冬天時也要停火養兵的。好好練兵，等待復出之時，到時就是血債血償了，明日任由和理非慢慢玩吧。要打，先打那班到美國閉門會議代表港人的仆街，並要盡用之前的抗爭成果，宣傳到美國。

保重。

最後一戰所有香港人坐在馬路，

不被捕！

都係個句 兄弟爬山各有各做 我哋不分和勇大家都係抗爭者

唔係呀，我就係要同佢地鬥長命
901, 美國國會復會, 101
高姿態調軍幾十架軍車入東隧
今日係咁拉日
尋日就搵南亞打人
佢地急到上心口，連緊急法依D攬炒招數去就出
依一刻就係同佢鬥志鬥耐性

你認為831係死線定咗唔應該縮
我認為831係揭佢假面具嘅好日子
每拉一個人，佢哋就多一句廢話可以講，唔洗講721, 唔洗講點解要20分鐘行1分鐘嘅路，唔係風向唔風向呀

Pish

好暈呀喂

啱
而家係持久戰 我地一定要頂到十一 頂到美國國會過人權法
This Way Sir！

持久戰
除非你去刺殺柒婆，否則831 not end game

突襲各區行街得唔得?

不被捕
唔好比人虐待！

可以突襲各區，和理自己坐馬路

聽日係會拉好多人。

仲有機場，大家行完就留力

成晚睇左甘多post又講到end game又死甘 搞到個人過度緊張 希望聽日會好似你甘講

勇武 我仲想同你地9.1一齊揸春袋

狗鐵冇左禁制令

快閃 不對恃 不送頭

日頭班狗做咩都一清二楚
但夜晚真係可以捉你去暗角打獲
聽日西環一定佈重左防
勇武手足唔好送頭
天黑之前就好轉場
唔好戀戰,唔好對峙
831聽日港島見

感謝前線保護和理非後排
但係入夜後危險
希望各位前線入夜前盡量勇完之後
夜晚之前大家一齊返屋企

次次都咁講，不過無次得

901 901

消費要拎單

唔理，局勢只會越嚟越危險，自己決定，次次都唔安全架啦，準備好就得

聽日塞滿港島就可以任你行

夜晚屋企要人呀

岩呀無謂戀戰
唔好唔記得仲有第日揸春袋呀

論持久戰
去 赤鱲角睇飛機

入夜閃

不被捕、不被捕、不被捕
留力91幫手做機場壓力測試
留力101賀國慶

乖啦
後日仲想見到大家架屌

係機場死震撼過係港島死

但gear就點都要帶定

好天真社工記者都要拉要鎖，主張和平都會比人搞

全部人入港島shopping

如果係學生哥點解唔返主場先玩？
係要出去比人打無仇復

留力機場

希望聽日各位手足平平安安 大家一齊入機場

光復香港

白色恐怖成功囉咁咪

71留力
831留力
91留力
101留力

推推推

唔行出馬路

塞撚死條路

差佬見到都周唔到

屌你老母呀死黑警

同意唔好留夜 日頭多人都叫平安嘅
同埋愈拖近1/10 佢地就會愈急
一急就容易犯錯 我地只要keep到唔好降溫

八三一 一定出 不被捕 不送頭

其實依家d酒店300蚊有晚咋，唔好慳

不被捕，不受傷，我地一齊行落去，一個都不能少！

要細水長流到美國通過人權法，就會迎來最終勝利，LONG LIVE HONG KONG

不被捕不受傷

聽日都話排隊買飛又好磨袋又好塞爆地鐵站滿到瀉，跟住塞上行人路

唔該搵人打twitter戰線
要宣傳中國想做全世界big brother
所以派好多中國人去外國移民 拎晒外國護照同當地人爭福利

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.31 中環行街
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

星期五、日 Bye buy day

*6條命 *3隻眼 *800幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

行完街，夜晚就返屋企食飯啦

不被捕 都包含要諗計點樣唔比人捉
不被捕唔係叫你嚴守法律

忍一忍
不被捕、不被捕、不被捕

收工之後去行街

我真係好天真
我以為林鄭係人，會有同情心
我真係好天真
我以為貼下memo大叫幾下無人會有位插我
我真係好天真
我以為個女仔俾人打爆眼，班警察至少會認頭左佢而唔係反咬返個女仔

不過就係因為我天真
即使上面每一樣野令人洩氣
即使我地幾百萬人去對抗十四億人既黑色政權
我知道我地小心行事，幫公義出聲，最後一定蠃
要拉要鎖都唔會動搖到我既真相我既公義

咁都唔係天真係乜野?

流水式打狗，一係進一係退，唔停咁先冇咁易比人圍

小心白衫班冚家鏟好過

小不忍則亂大謀

聽日
無人可以受傷
無人可以被捕
齊上齊落
一個都不能少

推。。

不流血，不被捕

聽日係 敵進我退 嘅時候

be water be mist

搞下放映
搞下連儂牆

行夜街唔俾？拉撚埋遊客唯
捉我囉 一係打撚死我，係狗屋打唔死我我一定指証你地班仆街

Tui

唔好拖字訣，目的達成就退身，要等美國國會開會

八三一既有歷史意義 亦係和理非突破自己的好時候！

呢鋪我撐你呀

不被捕就係重點
五毛點帶風向都係得一個目的
就係為左捉人
自己諗下點樣不被捕就唔會比五毛帶到

一個都無被捕先算贏架
和理優對抗白色恐怖

仲有91架手足

星期六行街 shopping 完就翻屋企瞓
第二日重要接機

推
被捕人仕關注組

其實理論上聽日係民陣和理非回合既

聽日831！點解無差別拘捕唔需要怕？！

政治打壓唔需要怕！

留有用之軀! 仲未 endgame㗎!

推和理優

我唔想見到手足比人拉

要攬炒嘅話
拖得越耐越有so

大家記唔記得721 之後個日又話刀手又性，屯天元連銀行都落閘，最後有無事吖？

聽日和理非一定要出，唔係要你衝，你自認和理非既，你就要相信「理」，你去行街可以告你D乜！？

聽日絕對係人數決定一切！

我相信群眾智慧,和理非又好勇武又好,如果只得其中一樣可能個運動就持續唔到咁耐,所以做咩都好,最緊要不斷提醒自己初心係乜野諗清諗楚再去馬。

總之兄弟爬山,各自努力,不受傷,不被捕,不分化

就算有狗黎踩場 我哋都要沉住氣和理優

同意

We Are In The End Game Now
只要行落去就會贏

港島圍人鏈一圈算唔算非法集結？

師兄心水清

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

True 聽日見。

831
901
902
903
....
101

啱，留力打學校副本

唔好陣地戰呀

冇錯 我哋仲有機場春袋 學校副本 外國捏住班狗官春袋

擺明就係唔比你等到復會
仲有人話等10 1

真,隨時封網

721 85 811

有排玩啊 中共

第二日就揸春袋
聽日睇路呀記住

老實講，與期守RB, 不如幾個一組玩麻包袋遊戲算

聽日行完街散水
總之記住流得青山在各位
我地一定頂到十一

聽日唔係最後一戰

推 重有 9月1

忍乜撚，港島封咪去九龍，封哂全香港呀笨

全港黑衣日，公安叔叔話著黑衫唔犯法

我覺得咁拉法唔尋常，
似係引餌引我地激動做錯事，
之後就有藉口出緊急法或者其他詭計！！
大家 聽日一定要克制冷靜，
梁天琦講過
唔好被仇恨蒙蔽！
我地要沉得住氣同佢玩持久！！

推多啲俾人知！！

以為係咁拉人就足以推紅個火聽日可以爆大鑊
反而畀我哋睇得出佢開始係技窮
中共玩咁多年都係靠嚇靠威迫
根本唔識得管一個思想言論咁自由嘅香港
諗下依秒鐘習帝急到眼火爆既樣
就明 我哋要同佢鬥耐性鬥長命

不被捕、不被捕、不被捕

政府已經走頭無路

無錯，上街就上硬，但夜晚唔好留守

be water

831 end game?
你忍唔住就真係end game la
gear 都唔洗 因為係全人和理be water
9月仲要同狗仔玩
10月1仲要全港人人護旗慶回歸

無錯
同佢鬥長命
以為我地會咁就屈服?
慳番啖氣啦

我係一個英國留學生，好對唔住.....

【831】如果香港人831唔出嚟，就證明咗拉所謂「大台」真係可以瓦解運動，然後全民清算就會開始

大j 搞831見面會

代轉：我們是一群沒有連登account的60後耶撚

大家聽日唔使抱住必死嘅決心上街

[ 回帶 ] 大家係咪已經忘記天琦講過咩啦？

［緊急］ 香港人退無可退 9月起行動升級 發動全面3罷

[戰爭心理學]我地就快輸，而且輸左喺自己身上

8月31會有16個國家以行動聲援香港，點解冇人提?

原來俾狗捉背囊用e樣野就解決到

[狗鐵指南] 唔跳閘既人同我仆入黎

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

[核彈級海外英文文宣] 誠實中共系列 (2) 繼續 #ChiNazi

勇武一日唔轉守為攻，一日都停止唔到送頭

紀律部隊成員前線抗爭：我喺612之後，由和理非變勇武

母親在現場高叫兒子的名字, 警員在極近距離用胡椒噴霧直接指向面部

是日五毛風向：上連登扮被差佬上門拘捕搜屋，配合黃之峰周庭被捕消息，全面嚇窒和理非，令遊行人數銳減！！！！

拉眾志+搵黑社會搞申請人證明，政府束手無策，俾我哋逼到狗急跳牆

每晚十點節目，短短幾日已經進化

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

北區醫院護士話 有手足比人打到骨折 得返一層片連住

香港人再縮 就真係縮返入你老母個閪
同埋準備好被大規模清算入集中營
到時大家唔洗再營營役役搵錢買樓
一齊落地獄

From 咪撚咁痴線啦

831 901 902 903推到上熱門

行返早啲返屋企訓，91仲要入機場架

3個月 捉900人
佢冇可能聽日一日之間捉幾10萬人
聽日唔係最後一戰
我地仲要等世界制裁共港 中共
我地仲要攬炒
我地仲要贏
唔好沖動 冷靜判斷

推 唔該大家真係小心
缺一不可

幫手推

留力慶祝10.1

agree push

推依個

小弟唔係帶風向 玩分化
我淨係覺要對焦政權
要玩長期抗爭 鬥長命
仲有機場等緊我地

又拉人又反遊行
宜家仲要有休班遇刀手
聽日佢地未必忍得住一定心急想做野

所以先更加要鬥耐性鬥長命

不被捕、不被捕、不被捕

8.31 START GAME

同我打持久戰

鬥長命

夜晚？手足一齊行街鳩嗚囉

邊個再話endgame我請佢好好放低

我哋嘅戰鬥宜家先開始嗟

..

冇錯

小心激漲法！不送頭！不送頭！不送頭！

淮

小心激將法！不送頭！不送頭！不送頭！